# Утилитарные скрипты для шрифтов
___

## fontLoadPromise
___
Возвращает промис, который выполняется, когда загружен шрифт  
**Сначала нужно самостоятельно измерить ширину строки, с которой скрипт будет сравнивать текст**  
Раскомментить в коде console.log и посмотреть нужное значение  

**Синтаксис**
```javaScript
fontLoadPromise('arial', { 
 	width: 1234,
	size: 100
}).then(...)
```
**width**: **Number** - ширина строки текста  
**size**: **Number**  - размер шрифта. Желательно использовать большой. Можно оставить 100  

